經歷過雨革魚蛋既麻煩入一入黎

好多細蚊仔未見過大場面 少少事就震晒
放埋d山埃料只會人心惶惶
身邊聽到佢地討論既 話比佢地聽流言不可信
仲有keep住雨革個時大木博士段錄音可以share比佢地聽
佢地就知自己有幾柒